%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
Un triangle $ABC$ est tel que $AB=3,4$~cm; $BC=5,6$~cm et $AC$ est {\em un nombre entier de centimètres}.
\par On cherche à déterminer des valeurs possibles de la longueur $AC$ pour que le triangle $ABC$ soit constructible.
\begin{myenumerate}
  \item Peut-on avoir $AC=3,8$~cm ? Expliquer la réponse.
  \item Peut-on avoir $AC=10$~cm ? Expliquer la réponse.
  \item Peut-on avoir $AC=7$~cm ? Expliquer la réponse.
  \item Donner, en justifiant, trois longueurs possibles pour la longueur $AC$.
\end{myenumerate}